林鄭電視講話會唔會係AI合成

我見到條片嗰陣，即刻聯想到obama AI fake news

傳送門:

林鄭個神情同個嘴嘅開合我覺得唔係好自然

有冇高手講解下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有爸打頭先開po講左

唔重要

連登神探出動

老實，一睇嘩屌手工咁差？？！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我相信林鄭動議撤回條片係合成片段! 但點解?
今日睇林鄭條Video總是好怪, 於是我寫程式去檢查畫面出現改變的地方, 結果幾分鐘的video, 只有頭部和字幕有畫面上的改變, 而身體的改變只有4 pixel左右(注意, 在1280x720畫面, 4pixel是極之小), 可能是來自Video Compression.
另外，面寬和肩嘅比例和以往live完全不同， 若果頸那麼長，即是頭沒有伸前，無理由塊面咁大. 髮型就更加高到好似假髮.
首先, 我檢測畫面每1/30秒之間的改變, 改變極少. 於是改為檢查每1秒之間的改變, 發現只有頭部和字幕有改變, 然後再試試檢測每6秒之間的改變, 竟然都沒有太大分別. 一個人能在幾分鐘, 身體接近沒有改變, 是極為可疑.
from Facebook: Jackie Cho

我相信林鄭動議撤回條片係合成片段! 但點解?

以往政府嘅片唔會打”製作”,只有香港特別行政區政府
諗唔明個制作目的喎

不過DEEPFAKE換臉又好 一早錄定又好
記得追住831有人死左來問來追究。

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

push

大陸玩AI合成主播，你地諗下喇

官方原片有7分55秒
25 FPS
11875 frames
點會得3千幾個frames

有無人可以搵下 林奠發表新年賀詞 對比下

推

唔該哂ching
pish